留意到利迷開始囂，完季一定笑柒佢地🙈

以下利迷成日開po串串貢，完季一定bin7你地
N賓
2&b
Kagawa
老鼠
Cozxxxxxx
死矮仔沙xx
最聯明縮
On9子

有就請下面補充

你個名改得真係好

屌你啦 我好耐冇開post笑過利 你咁都擺我喺第一

幾時轉左會

1）你痴線架

仲未計蓋世寶 佢好串

@蓋XX吊XX

無我？屌你咩師兄哥！

死開啦祖狗

你第一
第一個靴你

N賓反利第一人

u先係，我係反熱狗

熱狗話事人扮咩反熱狗

咁快開環保post

以為買左個龍就有聯賽冠軍
最後咪又係我曼拎

講還講唔好拎曼聯兩隻字嚟玩

串唔起咩？

真假難分

雖然我乜柒都冇講過，但計埋我吖屌你老母